消化道潰瘍食唔食得宵夜

小弟呢幾日屙黑屎加肚痛，去醫院睇完話我可能係消化道潰瘍，出左三日嘅mylanta藥水同famotidibe俾小弟食，中和下胃酸咁

七點左右食晚餐果陣就食左藥，到夜晚大約十二點、一點左右，上腹就有餓痛feel傳黎，我唔敢食藥食得咁密，好似隔咗先三四粒鐘

咁我可唔可以食啲嘢落去頂住佢先？定係捱痛捱多一陣？

多謝肯回我既巴/絲打

咩叫餓痛？即係又肚餓又痛？

個感覺就好似全日冇食嘢，餓到胃痛咁，但係我三四個鐘前先食完飯

食梳打餅

以後食健康啲
三餐定時 晚餐唔好太夜 6-8點好搞掂
多菜少肉
飲多啲水
少食煎炸油膩野
多運動 早睡早起
祝巴打身體健康

食啲易消化的
唔好太飽

家境清寒，淨係食嘉頓

食少量軟身少少嘅食飯都得嘅，但食完至少兩個鐘先好瞓

多謝巴打，我以後會戒口㗎喇

多謝巴打，結果都係食左藥，但都係痛

本身都唔應該食宵同夜瞓

食少少野俾個肚頂下
早啲瞓

巴打 我最近都有差唔多嘅問題出現
想請教下巴打你先
請問你係咪會食完野冇耐就會好似消化不良咁
個肚頂住頂住痛架

係呀，食完野會胃脹，頂住頂住咁，但最唔舒服都係夜晚果陣

我都想改夜瞓，但真係有心無力朝早好多堂，週末又要返工，要留時間做功課

又攰又唔健康

要睇你睇乜醫生，公家果啲幫你戳手指驗血、㩒下個肚就唔理，出啲胃藥俾你就算。胃鏡冇咁易做

去醫院係咪都係睇急症?

睇急症要靠運睇下撞唔撞到個正常醫生肯幫你check，不過宜家啲急症醫生通常都係求其出啲胃藥打發你走㗎喇，我都諗住去約門診問下

墊高個枕頭訓

想問痾黑屎係咪成舊都黑？
我d屎有時黃中帶黑 但又冇肚痛